番某某雪糕大公司嘅PT

仆佢個街，我係新界西嘅分店in佢份Part time
點知佢編更 編我有日要番尖沙咀分店頂更
屌你老母！！
仲要得雞碎咁丁丁人工
似係中左伏

未知係咪要頂多幾日

哈根大師？

係啊屌

做過幾個月 真係時間太多先做
又唔係話特別hea 又炒場 又神祕顧客
但飲食業算乾淨

45/hr

試下同佢講唔想過去 應該唔會強人所難

有冇得免費食雪糕

pt 唔駛硬食 你點都要開聲講 唔係每次都搵你去

不過借鋪通常啲人都會對你好啲

利申 做過經理

我聽日第一日番，好緊張

加油

btw而家仲係$45 真係狗也不屌

本身諗住近近地，返下pt點知.....

睇鋪頭份量大細啦。 有啲經理鐘意狂請人但可能一個shift 擺兩個夠

食少少佢都唔知啦

希望佢唔係會成日調我去頂更啦

屌啊
我返嗰陣40蚊咋喎
又多嘢做工時又長 同人工唔成正比
返咗兩日辭咗職
狗也不屌
同埋我覺得好污糟

老實講 開左個頭 對面又唔嫌棄你 比較難

得咁咋
孤寒少少喎哈根

唔好咀快講個事實比我知好冇啊！

我做個陣成日叫成班同事一齊拎走

又唔係入我袋 開頭都唔明其他正義撚咁為公司做乜鳩

咁*

當過去望下女

有你依啲上司真係正

細鋪先做到 大鋪耳目眾多

今日番工做新仔行行企企，學下整幾球出黎，就冇咩野做 暫時冇咩野做